你離開我，就是旅行的意義

你迷失在地圖上每一道短暫的光陰
你蒐集了地圖上每一次的風和日麗
你熟記書本裡每一句你最愛的真理
卻說不出在什麼場合我曾讓你分心

勉強說出你愛我的原因
卻說不出你欣賞我哪一種表情

越嚟越掛住

煙花易散人易冷

強姦根本沒有用

其實佢純粹想去旅行 根本冇諗過你

旅行的意義是接觸一些新鮮事物
第一眼看到的景色總會讓人著迷
因為陌生的表面就是美
明瞭旅行的短暫才有這麼多人熱愛旅行
但你知道自己不可能只到一個地方旅行
旅行的意義就是輕輕來過，默默離去吧

我們根本就是趟旅行

旅行青蛙/

青蛙都識番屋企同寄張靚明信片番嚟

你好sad喎

唔係第一日既事

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

喜歡一個喝著紅酒的女孩
但不能喜歡太多

多麼不想都已是個成人喔

告訴我 你不是真的離開我

唉吊

咪sad la

原來不知不覺又沉澱左

忍唔住開番網頁版ig 想睇下你有冇更新
唔記得咗原來我unfollow左你
見到你有兩張新相
你一定係過得好開心

垃圾！！竟然有ig!!!

的確係垃圾

自己才是自己的家

早已忘了想你的滋味是什麼
因為每分每秒都被你佔據在心中

也許 我真的傻的可以
竟然 還不懂你的暗示
我還把我自己當作是 你最疼的孩子

綺貞老師

我想今夜就這樣吧 就算孤獨也無所謂

差唔多是時候了

幾時先可以
我已經不會難過 沒有什麼好難過
就當我的愛掉進了黑洞
做過的夢是一陣漩渦
沒了你才有出口

忍住眼淚不讓你看見
我在改變 孤單的感覺
你從不曾發現
我笑中還有淚

愛上你是最快樂的事 卻又換來最痛苦的悲
苦澀交錯愛的甜美 我怎樣都學不會

你收了行李下個星期要去英國，
遙遠的故事記得帶回來給我，
我知道我想要，卻又不敢對你說，
因為我已改變太多。

你改了一個名字也準備換工作，
你開始了新的戀情有一些困惑，
我知道你想要，卻又不敢對我說，
因為你已改變太多。

因為我曾是你，我曾是你，
無話不說的朋友。

因為，我們改變太多。

我開始後悔不應該太聰明的賣弄
我猜著你的心 要猜著你的心 只是怕親手將我的真心葬送
猜的沒錯想得太多 不會有結果 只是怕親手將我的真心葬送

每天都很想跟你說
嗨 我沒事了

你一點都不會掛念上次的夢
你把他們全都拋諸腦後
我知道的 沒所謂阿
因為我很認識你阿
只是我不想這個你是真的你

再過兩日你便要走
新的他會接手
他會接我的手來接你的手
你告訴過我的什麼 所有的什麼
都會屬於了他
他在你的身邊給你想要的從來

just six days

9

seven you ten

一訓醒就提醒自己
你經已失去她，便由她去吧
提醒自己因為自己未夠清醒

只剩眼淚 還騙不過自己

為什麼你能 同時那麼殘酷又溫柔

你離開我同第個去，就是旅行的意義

享受旅行吧

第一句係敗筆

完了吧